逆襲美國專挑洋妞拍片賣 網友淚讚他18cm「為國爭光」

「中國人不是東亞病夫！」位在美國加州的成人影視工作室「香蕉狂熱」（Banana Fever），去年成立以來主打亞裔男優搭配西洋女星，小成本製作雖略顯粗糙，但仍在A片愛好者刮起一陣不小旋風，連一向不重視版權的中國網友，基於民族情感都群起呼籲同胞要支持正版，「多虧了他們，我們才能讓白人也知道中國人一點都不短！」 「表演要給一個大大的讚，貼近真實，女優不會莫名其妙的怪叫，不刻意，第一視角，也更有代入感！」美國成人影業歷史發展悠久，但長期以來亞裔男優的表演卻是少之又少，加州影視工作室「汝」相中了這一點成立了香蕉狂熱，專門販售華裔男星激戰西洋女星的動作片，不少中國網友看過後佳評如潮，直呼導演、製作人根本是為國爭光，「我光聽到國罵就高潮了！」（即時新聞中心／綜合報導）
>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

之後發現係日本仔